除咗netflix仲有無其他電影網？

唔想要大陸網既話，想睇1080p電影，，有咩網推薦？

nowe
Hmvod
amazon prime

巴打好用嗎？

其實講好用一定係Netflix

now e鍾意日韓泰電影既唔錯

騰訊視頻
土豆視頻
優酷視頻
嗶哩嗶哩
愛奇藝

如果睇開marvel呢啲荷李活大片，咩網最齊？

youtube

fox+

youtube, google store , apple store 都齊哂荷里活大片可以買

netflix 算最多
之前開vpn 見台灣有唔少endgame 定infinity war都有

自己本身有netflix ac，但我見唔到

有無話邊個vpn地點會多啲

聽講美國 台灣多戲
但我無點研究 可以上網搵下

呢個有咩睇？

想搵end game 4K 都無得買
香港真係孤島